不要以為想想聽到帥哥都是渣男

我們就會因此愛上你們這些醜男

又渣又醜

topic打錯係想想先啱

那你愛上me 吧

但你中二wo

那只是個數字，能取締禾的樣子和禾渣渣的性格嗎？
來吧，禾知道你想要一個渣渣的帥哥

樓主24小時內開能左1x個post

黃生我放假你都要管

唔係，最主要我唔好deedee

你又g禾食deedee？
我今年24 歲啦
只是讀中二姐